甚麼叫做愛

柏拉圖有一天問老師蘇格拉底：什麼是愛情？蘇格拉底叫他到麥田走一次，不許回頭，在途中要摘一棵最大最好的麥穗，但只可以摘一次。柏拉圖原以為很容易 ，但最後，他垂頭喪氣地空手而歸，原因是：看到了很不錯的，卻不知是不是最好的，就沒有摘，當繼續往前走的時候，又發覺總不及之前見到的好。原來麥田裏最大最好的麥穗，早就錯過了。於是，什麼也摘不到。蘇格拉底告訴他：這就是愛情。

有錢便是愛情
有錢人終成眷屬

甚麼是民主